同佢食完一餐飯，搞到自己有d迷惘

是咁的，細佬前排同個女同事食完餐飯
係佢主動約既
咁就搵咗間西餐廳啦
就食完個陣佢突然拎個蛋糕出黎同我慶祝生日
哇屌，一打開個蛋糕，奇奇怪怪咁
一問，原來係handmade 既
當時就好尷全場都望住哂
咁我見個場面咁尷尬就諗住詼諧下
學阿岩布仙尼咁
唱咗首happy birthday to me
搞到佢係到 一直笑，笑到肚痛
Overall黎講成餐飯都食得好開心既

送完佢去搭車之後就收到佢個msg
叫我小心d返屋企

咁我當時其實個心真係小鹿亂撞
畢竟好耐都冇拍拖，人又步入中年
咁平時都係flirt下女又曖昧下

同埋我同佢其實又唔係話真係好熟
又約我食飯又整蛋糕
話係普通同事朋友又好似over咗

咁其實佢係咪對我有意思

熟到食得

你講弱智嘢佢都笑到肚痛 你話呢

學整蛋糕俾男神啫
咁啱呢排你生日可以試蛋糕

其實應該真係有嘢既
gogogo

咁叻唔好溝女囉

應該當晚約埋上酒店啦

個日內仲有機，after=friendzoned

諗多咗啦，返回屋企打飛機啦